# HOOK_BESTELLABSCHLUSS_PAGE_ZAHLUNGSVORGANG (3)

## Triggerpunkt

Bestallabschlußseite, falls während der Bestellung *bereits* bezahlt wurde.

## Parameter

* `JTL\Checkout\Bestellung` **oBestellung** - enthält alle Daten der aktuellen Bestellung